{集思廣益}返學唔小心見到女同學條底褲,應該點同佢講好?

係粉紅色嘅

影低話佢知

痴漢

底褲只係gap gap嘅口罩
有咩好睇

都好過冇得睇

我入到黎

返學又做乜會開手機呢

小粉紅